無限router買邊隻

完全唔撚識，只用過isp router

無線，自

去腦場
話明netgear r7000

d sales 狗講咩都唔好理
有貨就比錢
無就去第間

幾多M寬頻先？屋企幾大，幾多device用wifi先

100M
300呎左右
廳房之間有牆，電腦响房router响廳

買左asus n12hp，希望無伏

伏就應該唔會伏既...
不過2017仲買幾年前出仲要冇ac既router...
除非你好耐都唔會換500M/ 1000M啦 換左又要換router

仲用N制式......

netgear r6220 點睇？

依隻野本來就係要平先揀

用緊, 100M 300呎夠用啦
睇需要做人, 人地成千呎1000M先買r7000咋

大陸仔打拼音?

R6900
同R7000一樣spec只不過少一個USB Port
平幾舊

買wifi router 打機老死都要5ghz

mud q ac都係其次

你今時今日開wifi 1 check 2.4ghz d channel一早爆撚晒 極高interference

5ghz就仲有大把channel未用

我之前就係因為咁成撚日斷線

人最好check 埋你本身部機收唔收到5 ghz signal

如果唔係就upgrade埋個reciever

isp router